傾計？

想約他 私訊他 別無視我好嗎

咪色拉

咁早無人

TG Hugo

好似送滅蟲

Good la

Go la

我無野想講

咁我講

Ok

無陽性反應
佢係咪搭車$1.6
點解會同賓周傾計

幾好

乜

好呀可以